降魔的2.0 2

hard c

【TVB廣告商，醜聞日日唱】試過破壁率、淨重唔夠 + 大量偽人代言 = 維特健靈

維特健靈傳籌備上市 創辦人曾裁專業失德
2013/12/2

無牌中醫維特健靈診症
受聘「中醫顧問」

【明報專訊】本報偵查發現，知名健康產品集團「維特健靈」涉嫌聘用沒有中醫執業資格的中醫科畢業生，在全港不同門市以「中醫顧問」名義，為病人把脈應診，並介紹病人購買註冊中成藥服用，相關職員亦以「中醫師」稱呼這些畢業生。中醫藥管理委員會及中醫師公會均表示，有關應診及處方行為，涉嫌觸犯《中醫藥條例》，屬刑事罪行。衛生署證實，本報「放蛇」會見的兩名「中醫顧問」，均沒有中醫執業資格。

衞生署：「位元堂清感茶」中成藥未經註冊需回收
2019-03-14 HKT 17:38

位元堂一款名為「位元堂清感茶」的中成藥未經註冊，需要全部回收，公司已設立熱線2727 8911解答市民查詢。衞生署表示，會密切監察回收情況，至今沒有接獲相關不良反應報告。

cctvb打手屌你老母

仲有一個鐘

啲負評咁少
係咪未食飯

負皮 1萬都無 成個連登根本無人抵制。

我一陣開電視睇
反正大把連登仔女到時23條果時咪又諗點溝仔溝女出去拍拖爆房 按手機上連登IG比like立場 蘋果新聞
睇直播 出post 留言話好嬲好嬲 聽日照返工
唔撚敢上街

唔搵牙fred?

機場特警幾千個正評喎

黑色

好撚難聽

仆街，你老母

仆街 屌你老母

仆街 仆街 你老母

你個仆街

拉

馬明真係好撚似的士司機

佢頭先唱緊咩

馬明想挑戰唱k定波士高

大帥哥主題曲

大帥哥 好似係

係咪唱緊大帥哥

臭你又奶

港女

細心就唔會有呢隻野

收聲啦

係

馬明數錢好搞笑

入型入格

慘

賴慰玲

小馬

打

遙不可及

播返上輯bgm

播返上一輯插曲

越望越靚 之前覺得好樣衰

等踢馬明出車gif

豪仔無講錯喎

幾時出譚凱琪？

假貨好過真貨

午餐肉餵狗啦！.jpg

final boss

又話係豪仔師父？

馬明啱啱講唔到野嗰陣，係唔係用口形講「屌你老母」

中國早睇過香港嘅：
tvb 飛虎唔知咩戰 大半年
viu 歎息橋 兩個月

豪仔師父同忠奸無關係喎

係呀

想投訴？

記得上輯飛虎最後亂9黎到
三哥做重案組教政府打金融大鱷

仲有仆街

唔係，係估唔到TVB咁都俾佢通過 播出嚟

物理打，冇錯

榴彈發射器

都無出聲

個人設好似好正，想快啲見

之前連妖都出到街啦......

想睇馬明慶功現場示範

而家講埋仆街都得

開心速遞一堆露肉粗俗用語都出到街，啲人係咪都睇驚西投訴咩

黃穎君呀

道德的

黃穎君好撚正
標準淫妻型

dc9不了

馬海倫正

黃穎君呢種肉地，撩兩撩實出晒水

抽離唔到

係
快啲貼多D

師太，周星馳韋小寶

賢妻良母型

好

條女正到

啊仔好慘

同佢玩fake taxi

點解我晌電視睇同MYTV睇有啲唔同
電視睇D燈打到好光

佢選港姐嗰陣直情俾人叫翻版淫Kay

潛力圖
數學0分

連俾個負皮都懶

$400

毅進制

做咩不推文回覆

寫死完老公 寫死老婆

冇人睇到你講咩囉

岩岩咩歌

dc9

死神咁

好慘腐皮咁少

女司機

連登最多正評港劇：機場特警！
post 3 +2706
post 4 +1896
post 5 +1268
post 6 +512

閪客

你電話教咗燈光？

點做嘢？都未上熱門

點解晶晶媽媽唔陪佢玩

比多啲錢買啦
我支持你

龍貓仔d戲好難頂

下次下次
下次大概可以

未結婚叫哥哥

屌你咩

我用電腦睇開
阿媽今日開電視

細路仔你想幾好戲

送橙咁橙橙

有咁多工唔做
揸的士

細版馬季豪仔都正常好多

龍貓好似會出場遲下應該

對波大到

點解今輯d鏡光咁柒架

黃穎君有啲似3e

𠝹波安全帶

好撚大波

資源多左多左人打燈

成日講仆街啦之前

係靈界嗰陣會出

黃穎君真心正

好大波

硬c好靚女 fred真係識食

上輯龍貓喊嗰陣我都喊緊

好大波[b

cctai自願奉獻

條女樣就唔得 但好大波

靈芝味口罩？

現實有咁大波ge 女的士司機咩

係喎 趙永洪走咗

熄左燈都一樣

痴撚線
做佢老公真係晚晚唔使瞓

這麼醜的妞

維特建靈
巴哈甜睡寧

thx to
初心對抗暴雪
幫我quote

個d 五六十路好大波

這麼大的波

抄百變星君

我屌埋你果份

重要角色

我吊

雯b

五千咁平？

我屌....吊銷你個牌

我吊銷你牌照

笠晒水

戲同現實都無女

我屌......
吊銷你牌

$5000就夠喇？！

我屌

我吊，各位唔好同我爭

tvb點拍呢場
堅勁

有保險，即係其實想呃多5000？

笑撚死買左保險

咁細個自己搭小巴上山捉鳳王

細路都撚

dc9係咁仆街㗎啦

Hi花bumper都$3000啦

上面仲抵制？想拉？

果頭成堆車行，不嬲好多的士拍起度，應該一吹雞成班的士佬圍佢

唔認得自己老母

老母都唔認得

大個肯定係港女

今次真係老母都唔認得

謝雪心咁大年紀都仲可以保持到40幾歲咁
正到我都要試一劑

又有賴慰玲

肥菜

賴慰玲變謝雪心
點認

希望大家望下自己父母一日老過一日

其實晶晶真係好好 肯收養小馬

邊到有晶晶做契媽

落差太大

賴呢啲唔係典型靚女
但好吸引

早前電視廣播（TVB）和東方報業集團發表聯合聲明，要求警方對涉嫌干犯網上起底或煽動暴力的人嚴正執法。警方今日證實，發現有人於網上發表針對兩間傳媒機構的恐嚇言論，並有組織地以威嚇手段向廣告商施壓。警方在昨日及今日展開行動，拘捕兩男一女，指他們涉嫌「串謀刑事恐嚇」等罪行。TVB 隨即發聲明歡迎警方嚴正執法。
警方指，近日發現有人於網上發表針對兩間傳媒機構的恐嚇言論，並煽惑他人傷害該機構的記者及破壞其攝影器材。另外有人在未經授權下取用廣告商的商業資料，並有組織地以威嚇手段向廣告商施壓，脅迫他們停止在該機構刊登廣告。

蔣志光死咗？

做乜唔唱一理通馬國明

死左啦

咩歌黎？好聽過主題曲wor

賴慰玲老咗都未必keep到謝雪心咁好啦

係
神枱有佢張相

死左1個 仲有3個

Dllm Tvb

上輯電死咗

同一首歌洗唔洗日日由頭播到尾.

媽媽

豪仔細個同大個好似樣 小馬都係

老母老咗仲高過後生

呢首野係咪葉蘊儀唱

平行時空嗰個無死

哪兒

哪兒
小塵埃1 2年前翻唱左

可以用嚟做插曲

會唔會一輯死一個

謝雪心呢番說話應該攞去俾公屋狗父母聽

豪仔咸了

依d說話又連接返集頭的士夫妻

鬼口水咁款

眼藥水咁嘅色

精黎架

鬼眼水

P牌仔

地下有篤精嘅

新巴15號：屌你阻住晒

唔知一個既眼淚同一個既血有冇特別意思

女人揸車

點解唔俾小馬揸

屌，咁撚多撚樣睇

P牌上山頂

掛住溝女
跟住又死一個肥仔

小馬d精

智雯bb

有咩問題？

泣血薔薇

可能炒爛咗個車牌

細細個睇佢覺得佢好正
依家搵返佢D相 46歲都唔會變得好勁

即係謝雪心係豪仔親老母？

綠帽到

係
豪仔死咗後收養小馬

上季講左啦

不如你追番上季先

1

賴慰玲先係

點解 雯b 條安全帶𠝹唔到波

如果賴慧玲做老母每日點過

問佢個仔

點解有咁既老母馬明仲要睇AV

正宗港女

係咪block哂

有乜關係

都唔夠龍貓嫂咁大波,點界出黎
不過龍貓嫂原來真人都結左婚 佢老公就正啦

揸到夜晚

好羨慕

揸車揸到天都黑

C君係鳳凰

卡肥獸

馬明同佢襯d多過心詠

兩個都玩

應該好多人唔知有呢個post存在

芷若都捉

垃圾tvb

比你講多次

冇得再捉嘅咩

聽日再捉咪得囉

佢唔會返嚟㗎啦

點解廿一世紀仲咁老套呃細路親人冇死

好日子陳煒同個細路講你死咗嘅阿婆好快會返嚟

睇到喊 好慘

「…有關拘捕行動隨即引起大眾恐慌，有網民擔心自己於網上呼籲「罷食」、「罷買」等言論會干犯罪行，又感嘆香港已經沒有言論自由。立法會議員、大律師楊岳橋表示，香港是一個有言論自由的社會，過去亦有香港人會呼籲市民「支持」或「杯葛」某些企業及公司等，在羅列理據用作說服，讓別人有自由作出選擇的情況下，屬「法律容許」的事。惟網民需要注意，若所表達言論的過程之中，如有任何語帶恐嚇的情況，則可能會干犯刑事罪行。」

一見到個細路就諗起金宵鴉烏

真係好似兩父子

都幾平喎

有聖誕老人

細心嘅爸爸

推

好恐怖

有聖誕老人，不過講漏咗係老豆老母扮咋嘛

千祈唔好幫襯

睇到眼濕濕

有𦭒若嘅手仔拖

風獅君幾時跟芷若返屋企

個死肥仔係到拖手抽水

一屋老友記D BGM黎

咪係，依家個個打機睇電視睇漫畫都會知咩叫死
仲呃佢地把鬼咩

jm9

得佢咁大風

死肥仔會唔會拖到扯旗

後製炒人冇辦法

裙底

小馬個屎眼幾時先睇到

馬明賤到仆街

請善用不推文回覆

痴撚線 比個細路睇裙底

嘩屌

屍君

肥仔: 仆你個街唔俾我睇

鳴人？

打格仔

今晚肥仔 又要打飛機

C君真係柒

屌你老母

野外露出

愛回家風格

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

既然赤裸點解要戴眼鏡

野外露出初體驗

今輯好悶，好垃圾

大脾 cap圖呢!

AV程度

Gay

做乜鳩

胡鴻鈞大戰過千回合

好好玩
迫到啲打手自己不推文

似紅孩兒多啲喎

做乜9

港漫風格

抄Naruto？！

龍珠

龍珠？

全裸

呆到咁天然

佢晚晚J佢老母都夠啦
佢老母咁大波

咁坐唔會痛嘅咩？

推下先

屌你仙水vs幽助咁

今輯d節奏怪到

芷若腳圖呢？

精靈扮坐咋嘛

J開波都想J腳既

有錢收
無計啦

十八年後好似好睇過呢套

大髀cap圖呢？！？！？

有無聽我話當年?

又係話就話片尾hana但唔播

垃圾

龍珠嚟
界王拳初戰比達嗰度

我睇左啲咩

傻閪先不推文推到上熱門又如何

lm

求其郁下都石面磨袋

好掛住石敢當 睇返第一輯先

上到𦭒若架車到仲得了

呢隻風獅爺同台灣金門個隻係咪唔同

飛虎又有馬明

今集冇咗煩膠moon即刻好睇咗

究竟邊套先係黃宗澤最尾一套

下集賣女俾獅君換天眼

感覺開始cls了

請用推文

第一輯好睇好多

佢打不死

俾你要唔要

明明上輯芷若都無P牌

咁18年後都有黃智雯啦tbb好似唔夠人用咁

保險個套？

第二輯先似返佢最早想拍打怪嘅初衷
不過暫時啲人都係鍾意睇第一輯嘅心靈雞湯多啲

黑底冇嘢睇

綁鞋帶要坐五年監

第一輯多左的士佬變做降魔人既心路歷程姐
其他內容都係回應緊第一輯既故事

飛虎之雷霆極戰

請cap高清腳圖

扯左

唱個首歌

係啦洗唔洗講咁多次

飛虎用返we are bulletproof so fly away

加埋最早個四眼look就屈機了

Pr狗

第三集姐
睇埋下個灣先啦

cls
依家ali雪埋 佢真係全台最靚

暫時都算正常 不過既然第2輯 應該俾返d新人早少少出場啦 頭2集似補完上集d結尾多d

cap圖部主管kfc已做

黃智雯近幾年又真係索咗好多

射左未

原來呢度有部門

正撚到仆街 又靚

有垃圾富既...

就嚟四張啦

cap到咁既

龍貓仔咪新人

拆局專家嗰陣已經型得嚟又甜，三個女人同降魔的1直情係仙女下凡

有第一輯八成我都收貨
(暫時收貨)

龍貓女都係

如果我係馬明，要佢都唔要雞穎啦

x2

宜家係唐姨

依輯暫時麻麻

變左人妻 無咁港女

ban撚哂睇TBB型傻鳩先
不推文回覆

插曲乍 應該似泣血薔薇

係咪替身黎的

似係替身

幾好 一個POST引哂連登啲藍絲出黎

變相怪傑級科技

拉，TVB on9

屌你老母垃圾睇tvb重要開post話畀人知

仲睇TVB你老母閪

最尾c君段cg做得ok

❔

屌你老母CCTVB

又上熱門

C君

降你老母

棋靈王

睇cctvb死全家

,

扮豪仔個童星就幾好戲，之前幾套今宵大廈 載得有情人都做得真係好

金多寶
越大越肥

臨尾打交想點

其實都正正常常 清靚白淨 但個樣梗係覺得好似外星人

兜風耳

畫面顯示一雙手正為穿好了的運動鞋繫鞋帶，旁邊有一把雨傘，期間有幾個經過的人影投在路面。
畫面上方見螢幕蓋字「參與非法集結 最高判刑5年」

畫面顯示一雙戴着手套的手拿着一個防毒口罩。
畫面上方見螢幕蓋字「參與暴動 最高判刑10年」

可唔可以改下TITLE
2.0.2
2.0.3

無咁好wo

呢排成日格仔

幻彩詠香江

睇風景睇足三百年

叫等陣啦
喂乜鬼

啱吖，智雯好有仙氣

newgodmessi hit

點解佢可以長大後豪仔張相？

上一集降魔的我覺得好好睇
但依家唔會再睇Tvb！

第一集有為用電腦合成

上輯有為用電腦整，跟住石敢當借咗個樣嚟用

第一輯

成套戲係人既夾埋有冇5個

啤啤好正

講吓d的士佬仲好la

但係今日啤啤會被人....

黃穎君

羅小姐係咪水妖

正常人日日扑啤啤莉莉玩3p人鬼交啦
仲降乜撚野魔

就係譚
唔記得把聲

莉莉唔係gay嘅咩

啱

亞視鵬

二月

風師爺下場係咪又會同石敢當一樣俾人射出

不懂煞車的女人

咁點解唔出去降女鬼組女團？

天嬌

正

對眼神好淫

zoie

玩車震啦

都唔知係咪

送外賣

點解佢有錢俾

想飲zoie D 嘔吐物

職業需要吞野

馬明D對白好好笑

職業需要吞慣

好正

正能到

真係車震

馬明屌車gif

唔醒

屌醒佢啦

馬季唔識分人同鬼

執返劑

冇理由短裙
司機唔係係咁望倒後鏡

馬明你想𥄫嘢就認咗佢啦.......

其他人都車過佢，分唔到

老漢推車

著旗袍 仲打個飛機先

除咗mytv 仲有邊度可以重溫

屌你啲cg咁嘅

點解搭其他人車就俾錢，搭馬明車唔俾錢

譚凱琪好靚

打線上看三個字大把啦

有無旗袍gif

我估唔係羅小姐

好似想播 hana 插曲

今集啲cg做得幾好

番外篇個陣已經好過上集

飛下飛下個d係咩

啲精好得意

精子

啤啤

可以下海

zoe係鬼?

黑椒汁呢

豬柳強充黑椒漢堡

魔 BOSS

黑椒漢堡係豬柳強

黑椒漢堡邊有咁乾淨

水務署隻野

做鬼都要做兵

咁都有大王

大王又客串

屌，大王都有

後面d女

安德尊

度縮總理

捐十萬有冇cheap d 呀

蔡康年出真名

我捐十萬唔好拉多過一呎

獅君又嚟搞笑

貴呀，成本有限

已經唔記得咗 啤啤 係點死

睇返文字 係唔係話係車尾箱焗死

yes

down返一嚟睇番先

廣告商：
smartME
獅王吸濕大笨象
OTO
獅王Nonio
培力
百歲山
森下仁丹
英國巴哈甜睡寧

降魔的系列（包括番外篇）與《鬼同你OT》、《情越海岸線》、《實習天使》及《張保仔》均屬於同一時空，然而主要角色以外的演員並沒有作特別嚴格的設定管理，因此鄧佩儀、麥凱程及陳國峰在番外篇及此劇飾演的角色並不相同。
預告左D咩

c君

方總理多得你唔少

白

諗起yumiko

瑠咩悅子即係邊個

紙巾

比埋紙巾

咁真係好肉酸

放底盒紙巾

好貼心

呀媽好識做

瑠佩悅子

隔住個電視都睇到風師爺

thx

屌 咁細過咪賴慰鈴俾紙巾佢

S級大佬

邊有呀媽會咁識做

想聽地獄演唱會

細個就幫埋手啦

馬明嘅生活多姿多釆

做乜不推文？

屌，又流行經典

流行經典50年

老婆餅

食到周圍都係

點解唔出家燕媽媽？

請幫手推po

前面個2隻4眼...

之前拉車個下已經出咗榮華曲奇

鬼老臨

push

C君：我要睇裙底呀

鬼都要霞姨

撻手指咁大陣仗

60歲中年

六十歲已經係中年

六十歲中年

不推文jm9

賣身

孤兒寡婦

著裙跳舞

頂比佢快左

真係

真係裙底

C君做風師爺又幾搞笑

低級

大自然嘅一份刑具

好似龜仙人

以為唔駛揭
自己mu低裝

智孝？！你就想啊

做乜不推？

c君剩著低電視城周圍行

kayee好正

C君著到咁樣向室內拍

粒lin都打格

第一輯sad到爆。全部角色都係悲劇

幫你推

呢集有c君造下笑點幾好

tvb係保守啲

莉莉 幾好j

邊度有講過？

你咁辛苦cap仲要不推文
幫你推返

推畀tvb睇

係攪笑效果咋

再出發

我以為搞笑咋

香港再出發

5個仆街歌手

你哋覺得 啤啤定係莉莉好j啲

new song

你班yc好自為之

用愛包容 同路再出發

咸左

香港再出發
曼秀雷敦
宿一消
史雲生

完全封鎖

張彥博扮女

要靠人先搵到人...

偽娘

張彥博嚟

you竟然是個boy

笑死

你老母知道生咗你呢隻TVB狗後
有冇諗過自殺？

得啦唔該

莉莉條底褲

莉莉都有著

要自己揭唔好睇

科技個句

你死呢個post d人都未死啦

垃圾TVB

呢個細路女

話開就開

點解要不推文？

KFCCoffee男人都cap

呢條女又乜水

pussy做小鳳姐

係都你老母死先

晶晶又知莉莉咩樣

細路女

張彥博

女

笠亂開天眼

係咪黑面神

邊個黎？

上集咪開過

畀兒登仔感受下tvb power

都係上集呢首正D

以為第二輯冇遙不可及聽

連登男神
必睇之作

首歌好似日文歌原唱, 唔知邊到聽過

流星般閃過

有冇人喊能左

上輯一聽我就喊左

聽鳥兒歌唱咩歌

唱歌條女乜水

播左幾次

咁鋪左好耐既

屌，估唔到會播遙不可及，聽到起雞皮，回憶返晒黎

你搭白車

入得嚟又不推文，你班yc都幾撚賤

自抽

前幾集miss咗少少，聽返有啲開心

唔好講笑啦，你坐的士嘅咩？你搭白車㗎嘛

豪仔嘅弱點你佢阿媽？

搭白車架嘛

笑死，坐白車

最後一套會睇的cctvb劇

推post呀屌你老母

痴線做乜撚嘢

馬明受傷戲差左d

搵佢對大脾嚟夾j都咪話唔爽

原來唔見得

個樣小兒麻痹？

有閪唔屌玩大脾

我和疆屍有個約會

刀削唱歌真係好有feel

未睇過我和彊屍？

第二輯況天佑個樣

好撚似

隻豬公仔仲有得出場

係咪上輯醫院隻鬼

況天佑死左條女變幽助MODE

其實呢個樣仲有d似超三

點會突然諗起

真係好似

做乜屌我d人

VPS

尹詩沛？

似囉

因為佢地倒緊米

亞視永恆

天佑型好多

吓？大佬，依家係你冇不推文回覆喎，我有用不推文

咪又係咁上下

上集本尊最尾個句 降魔係咩?
今輯仲有探討 C君同真豪仔同馬明都有唔同諗法

人地有佬味差好遠啦

魔係降之不盡

所有人都可以係魔

屌你想點撚樣呀

TVB D 所謂大作, 一出第二輯一定係柒過第一輯架喎, 今輯D節奏,鏡光垃圾到

那兒

推囉屌你老母
二百萬黃絲幾時先明，TVB作嘅惡，從來不遜於黑警

劇情暫時OK

我咪屌緊你做乜用不推文囉

怕畀cc tai咬呀？

TVB呼籲所有遭到網上威嚇、滋擾的人士和商戶絕不能退縮，必須挺身而出，盡快向警方舉報。
電視廣播（TVB）和東方報業集團日前發表聯合聲明，要求警方對涉嫌干犯網上起底或煽動暴力等「刑事罪行」的人嚴正執法，打擊這些行為。聲明又指，政府亦應該考慮修例或者立法，令警方可以更有效執法打擊網上欺凌和煽暴。

警方譴責所有形式的恐嚇行為，包括針對傳媒機構、記者及廣告商的恐嚇言論，「上述行為嚴重影響商業活動自由進行及妨礙新聞自由」。警方重申，互聯網的世界不是一個無法可依的虛擬世界。根據香港現行的法例，大部分針對現實世界用來防止罪行的法例，均適用於互聯網世界。

條友attention whore黎
唔洗理
一時黃一時藍draw attention
同個個 Peter 攞料一鳩樣

好撚驚
日日喺屋企打冷震

上集黃智雯
今集譚凱琪
兩輯都用靚女BOSS

yc點解

《降魔的》是TVB首部經「重重有賞」計劃而衍生出的電視劇，該計劃是由無綫的員工自發性提供原創故事橋段，並獲接納及開拍成劇集。

具體搵唔番
總之職員版本係想打妖怪

差好遠 我和疆屍就咁畫啲紋仲型仔

佢整角加淺色頭髮 想扮 宇智波斑多啲

你夠自稱黃絲而喺連登討論tvb劇啦

打和ok？

認真我幾尊重你同美c

嗰份專業值得學習

真心嘅，第二季啲電腦特技好過第一季，真心你唔覺得？

講還講…

好彩還好睇，睇完好完台，新聞簡報記得skip

行開d啦打和
改埋d日本女星名既傻鳩

bigbigchannel有得睇原版

好睇還好睇，睇完好完台，新聞簡報記得skip

正正經經搵萬綺雯著短裙捉殭屍好過啦

肉酸到

美斯比你更似返個人

順手不推文埋啦

降魔的番外篇-首部曲？

珠玉在前費事啦 一拍又俾人話抄
反正都買晒亞視啲版權 咪垃圾時間播下囉

個套野時間線係咪第二輯之後
小馬而家都未有個陣咁型

原本個故就係咁

仆街買完又唔撚播
買黎做咩
抵比人抵制

關心下你老母je
咁佢死咗未？

搵埋陳十三作咪唔算抄
反正之前套守護神都係陳十三作

究竟豪仔同C君邊個係魔邊個係精靈

你明就唔會喺度啦

仲夠膽幫我share埋

雖然都覺得冇可能，但都想番外篇男主角cross入去正篇故事入面

虛報

c君一定係精靈，但豪仔未肯定，似係有苦衷，可能一半一半

楊潮凱走左啦

其實你地重睇tvb睇得咁開心覺唔覺自己羞家？

Cctvb打手死全家，幾折墮先要賺呢啲錢

豪仔係魔 咁樣衰

好撚好聽阿屌

c君係好嘅 豪仔係奸嘅 wiki

預告片見到芷若出咗事

你講都要

彼水嘅精靈控制 失控見到形態 變番細個嘅樣

睇tvb死全家

林凱恩條八婆捨得出場未

中六合彩

大髀一定緊過閪，識玩一定玩大髀

之前豪仔話鬼唔會大個
而家大個個樣只係自己鐘意變

1.0個陣
馬明都唔知豪仔大個係點
但又會映射左落石敢當到

有為做電腦合成相 令小馬產生呢個投射影像

點解叫佢八婆嘅？做咗啲咩

撚尻心姐

佢個樣

即刻諗起反黑嘅招積

之前豪仔又話唔知自己死咗返屋企食午餐肉？

朱千

千雪

千雪係咪退出娛樂圈啦？

然後真係人黎

竟然有千雪

估唔到有千雪

一定係真人黎

飛虎

朱千雪

唔係大咗肚結咗婚冇拍戲

千雪bb

eu超時任務

有千雪 唔反了

佢以為媽咪見到佢姐

係咪個套 同signal wong個套穿越！！

套野拍左成年有多

千雪bb?

客串吓姐應該

套劇好耐啦

EU

馬明係咪第一次同千雪合作???

但佢見到阿媽應該好激動變鬼樣

穿越果個景黎

EU彩蛋
當年千雪周信號王就係係呢個信號塔下面穿越回到過去

大肚？結咗婚

係咪煩ge笠個亡靈嚟？

有無人比千雪嚇親
好恐怖

EU睇過3次
真係好正
有無機會有第2季
雖然難得個尾都算收得靚

無喎

咁都記得

同一個㙮黎！起初未見到樣見到個㙮都諗起eu！
點知見到千雪就知，應該特登，係彩蛋

千雪係咪真人？

surprise 有千雪估佢唔到

維基冇講

我都睇左2次，每次都喊

即刻車返去屌先

咁大膽

神劇黎 過佐幾耐都記得

on call 2合作過啦

On call 2好似有

Tvb universe

睇左頭兩集就棄左
好悶

馬明打死死黑警

牙蔣嗰五個角色

無神神拎枝槍出黎

又3太

柒到

你都係黑警喎凡嘰笠

開頭朱千雪d戲好假同劇情好膠
但睇落d劇情幾好架

仲未分到真人定鬼

有冇馬明搶殺死黑警gif

有冇讀法律

鬧千雪有無讀law

死黑警

真係讀law

有

越黎越鐘意佢

係掛

有無讀法律架你？！

港姐朱千雪舖路做律師 法律博士有幾難讀？

朱千雪靚咗

好戲左

千雪一出 咩
雯b都收皮

近10年真係最好就呢套
穿越黎講真係唔錯
無乜bug 果陣追live好辛苦

極醜惡，識人就無事

你係同展明一樣喎

汪子勁

真阿，個陣嘅signal wong仲係全盛時期，好自然做得好好，家下太扮野

超時空男臣都好呀

豹哥已經穿越左100次

做岩既野比人話
做錯個d大搖大擺...

散播支那肺炎

精都得

羅剎個樣好似係番外篇啲造型黎

啤啤嗰種正唔講得笑

c君呢

維基話原來仲有

何雁詩陳瀅江嘉敏

劉佩月正撚到

點解晶晶依家又睇唔到？

尿不嬲都有用開來降魔架啦

兩條女有冇去地獄音樂會

咁都有的士fd架麻

哥

個神棍個日直播唔係應該收左檔咩

家陣先似女主角

可能淨係開咗一陣

雯B 係十八年後 又食參 係呢度又食參

有時效

啊哥咁乞人憎

轉運

個個係月基

梁咖

限時 之前石敢當幫馬季開時都諗住一陣就無效

雯B 性交轉運

老婆超靚囡

行樓梯落-13樓

dr 驅魔

性交轉運

-13係咪鬼域

琴日啤啤同佢講，好野係有時限

一見到就知我住附近

粉嶺友

搭搭吓多個人

想知就即中

黃智雯好撚正

naomi出黎了

黐線......靚到犯哂規

嚇死

妖

因為自己開咗個磁場歡迎啲朋友搵自己

今集好多gag位

Naomi 仲係度

第一集

翻工翻到仆街都畀人當鬼

咁似上集既

記得呢隻鬼

是

Body啊

掛住佢body

cls女人

李莫愁？

頭髮咁柔軟 用咗維新烏斯素

呢段好多潛力對白

我都好掛住佢個body呀

點解封印左仲周圍擺

係bonnie！

Bonnie

et

個仔金城安嘅？

問小馬

bonnie

個魔種幾時生

成日都係咁
前幾集封左隻野係水箱就唔攪

狂子勁架

個細路女

仆街老豆老母虐待

Bonnie對波幾大

垃圾父母虐兒

粉

彊屍有左BB先會生魔種架

死道友

報警啦屌

佢上輯同黃子恒個幕

黃智雯真係好撚白滑

個阿爸今次做得幾好

降魔的2.0 3

對mk外型幾寫實

汪子勁老強咗Bonnie

仲記得嗰陣時汪子勁扑完嘢之後問seed

都唔係老強，欲拒還迎架

好正呀智雯

一早睇哂

Bonnie真係好襯未亡人look

keyboard

同隻魔扑野先重口味

我仲係分唔到

又雯b又bonnie

光速插西

姐姐好正

正名，今日係
中共於立法會以武力奪權

頭髮驗毒囉
睇下點

定mouse
佢做得好好今次

屌 唔記得不推文

麥皓兒原來仲係tvb撈緊

又bonnie又moon又kayee
正到

.

推， why not推

麵麵麵麵

你頭先都睇到
點阻呀大佬